邊間24小時麥當勞最好坐？想坐通宵上下網做下野‥.

又或者有冇啲非麥當勞但開通宵嘅cafe?

卓明樓隔離嗰間

開24嘅gym...

大學圖書館冇24小時區？

唔近屋企...

咁你預人地覆你邊間m 記近你屋企？
要近不如自爆埋住邊先啦

大河道老麥